何君堯「君事行動」正撚到

有冇巴打想一齊睇

屌你老母啊何君堯

觀看次數係個位數

大家小心唔好增加觀看次數

入到去滿口歪理
又喺度係咁辣火頭
竟然無人理佢